一人一件好尷尬既事

是咁的，好多年前成家人去朋友屋企食飯
食完落樓下走見到個明星同佢屋企人係側邊出來

:我
:細佬
:老母
:明星

當時個反應係

我:呢個好似邊個來
細佬：咪講亞視個個
我：
(個陣好少睇戲唔熟明星)
load左一陣先諗到邊個來

老母：啊!
我同細佬：
明星：

勿相認

睇完你個po

睇樓主繪聲繪色 七情上面咁講完個故事..

我都覺得好老尷

老母d反應永遠令人覺個尷尬

化灰都記得老母個反應